女朋友話之後每次扑完野要收番我錢

事源我老豆老母因為三十結婚週年紀念所以去左個長trip所以屋企長期冇人
跟住呢排成日帶條女上我度啪啪啪了
點知佢尋日無差差同我講話突然覺得自己好cheap 話自己好似仲cheap 過隻雞
所以我就安撫佢話無啲咁嘅事
叫佢唔好亂諗野 再同佢講只要唔好當自己係雞你就只係會同男朋友扑野嘅女朋友

然之後佢就開始發曬顛話自己根本就係隻免費雞 話每次搞完都要收番我五舊

我好理性咁同佢講由你收我錢果刻開始
你就真係會由我女朋友昇華成為一隻雞
而且只值五舊水嘅雞🐔

佢同我講因為我係佢男朋友所以先有discount
又話唔想再縱我攪到我認為世上係有免費午餐免費雞。。。
我真係一頭冒水 再同佢理論話扑野係情侶間係好平常嘅事 而且你都成日有得高潮 你每次都搞得咁爽 我咁好服務你仲要收返我錢

但最後佢都格硬係我銀包拎走左五百蚊
就係咁佢變左做隻雞

咁不過我又真係一直當佢係雞嘅
所以都唔怪得佢會咁諗嘅
屌你老母死臭雞

咁你做返鴨
super

新年流流就幻想少陣啦

佢同我講因為我係佢男朋友所以先有discount

係咪即係我地俾我啲就屌得

g，全部都係g

咁唔係男朋友收幾錢？

幾有創意

我出一千